有冇人戴口罩戴到成面油同暗粒

大家中午會用咩抹面
呢個時候用水洗又好唔衛生咁
用紙巾抹又唔乾淨
面油紙又搞到再出多啲油
濕紙巾又黐笠笠
For暗瘡嗰啲濕巾又搞到勁乾同甩皮

買支保濕噴霧噴面，再用紙巾印乾

絲打有咩牌子好介紹

Avene 屈臣氏有得賣 50ml $50
噴完唔好等塊面自然風乾 會更乾

打定飛機 拎精液洗臉

戴口罩戴到成面暗粒本身生暗瘡
依家仲勁左

之前有
之後出街轉左用豬咀 公司攞口罩
冇乜再生粒粒

男士洗面 Ulos
((杜汶澤代言